覺唔覺中國人係淘寶雙十一好𨶙光榮

超勁，十幾億個包裹
我哋物流師有份付出一份力

物流師

睇完條片想投身做物流師

好偉大哩

我自己都做緊物流師
其實都幾需求專業技術
希望政府可以重視下我地

物流師齊心協力執貨 好𨶙型

要腦力勞力先做到

物流師真牛逼

帶動經濟 創造咁多就業機會
屌打埋誠哥

改名未？

麻友係雞係肉便器

曼聯下場聯賽贏波，我就改番名了

我都做緊物流師

卡牢有沒想念我？